突發有片 熟女電梯內慘遭非禮

玩緊痴手姐

猖狂？邊度？

熟到爛 正評引伏

阿伯咸濕的秘密 皆因無人無物
有處痕癢 最愛絲襪 一見就去笠

阿伯咸濕不秘密 戲院窗櫥猛(目及)
佢最常看 性趣刊物
圖案似係都得

*就是人瑞 見褲就除
色心不會累
氣血仍虛, 講一句:
'想去食糖水'*

#禽~獸, 禽~獸!
想摸嘢, 想'high'嘢
想'莊'嘢, 想Do 嘢
開心夠 冇悶愁
照舊 (目及)夠就想走#
Repeat all once
Repeat * #